牙泥見字入 真心想同你講唔巧意思

我地皇區手足推你post得..得..得罪曬喇
佢份人癲癲得得 唔好怪..怪..怪佢

但你屌狗啵 幾時道歉先

起....起碼都叫有屌....屌過呀.........

咦 呢度有條bin啵
你..你不如打我啦

你又撩事鬥非係咪想打

你..你打我喇 唔係我唔安樂

今晚想幫泥CHING開定個PO燈下哥帥 拍爛檔幫手諗下咩TOPIC好

無問題

快D諗啦 泥CHING一晚開咁多個PO 宜家唔諗定點開得切牙